拍拖應該幾耐見一次

如果日日見會唔會好快厭

利申：冇女

一星期一至兩次 見太多會無哂自己空間

係男方覺得冇空間多
定係女方會覺得冇多

雙方都會 但女方feel 到先 之後再到男feel 到
因為感情上女方係越黎越深 男方係越黎越淺
去到最後男方就會想自己一個多d

個人經驗

噢....
竟然係咁
未拍過長拖
都未試過見咁多

一開波條curve唔好拉太高

梳ly
好少開po
我以為夠位

真係會越黎越淺？

但我覺得唔一定個個都係咁

我意思一開始拍拖唔好見太密 之後一少左見女仔有可能會亂諗野 又或者佢習慣左 你就好麻煩 要成日見佢

成日見女朋友會好麻煩咩

如果日日見女朋友都幾chur，又冇乜空間

唔會計住，想見就見

我宜家好驚見到呢d 即刻心都離一離

依加岩岩先一齊
所以暫時覺得還好
比較好奇會唔會有男人係可以好痴身
又唔會厭日日見女朋友

咁又係 想見就見
我都係大概想知道下自己正唔正常
我同左手日日都見

因咩解究呀巴打

你諗下如果佢2年後繼續要你日日見

同另一半差d分手 嚇死我

我同佢傾好左
依加岩岩拍拖 仲番緊學
襯得閒就見多d
遲下考試 可能番工就冇時間
到時見少d
但真係忍唔住好想見佢
有時同佢傾電話佢都暗示想我見佢

加油呀
唔係想咒你
但講得出分手就會有下一次
加油

好羨慕
要繼續keep住咁sweet呀
次次拍拖三個月就散

我覺得有一個念頭想分手
仲要比你知道埋
咁呢個感情就變左唔單純
可能會因為你對佢好而繼續
但人係貪得無厭
希望你男朋友唔係我講既個種人啦
曾經既我都好天真
以為我好愛佢 對佢好好就得
但都係冇用 佢唔愛我就係唔愛

唔好啊 我好驚

多謝你啊
你都要加油

但可能我都盡力對佢好 同挽回 拍拖求開心 佢開心我就開心ga 啦

好想24小時癡實男朋友

諗到有活動先見
諗唔到唔見
利申：已散

只係見到自己既影子
忍唔住想講多幾句
我睇番你個po
應該你愛你男朋友多過佢愛你
主要要解決佢本身想分手既原因
解決左就希望冇事
未解決就好快有下次

係就係咁
但如果佢再講分手就唔好再挽回
因為唔愛你既人 做咩都唔會愛你
愛你既人 點都唔會講分手

加油呀
但會唔會到時你嫌佢煩呀

比我都同你分手啦

岩呀,我由頭到尾都需要好多私人空間
時間上對我冇分別

咁你咪唔需要拍拖？

唔同人都有唔同既性格
點相處點磨合就睇造化

好中啊 其實要解決問題
個問題其實係關話題事 所以我都搵緊新鮮感比大家 多謝你啊

又唔洗咁講
可能佢搵到同佢一樣既另一半
咁佢地要私人空間又相處舒服就得啦

Ex講架...

唔好好似我咁
當初我就唔知點解
挽留來挽留去
原來只係因為佢唔愛我
自此之後 我諗通左了

下...佢係咪真係鍾意你
講真 香港地咁細又冇野好玩
除非有錢 如果唔係真係好少活動

男友係同事 放假有一齊岀去的話可以連續見15 16日 除咗一方去旅行都至少3日見一次 每次望住佢都仲係覺得好心甜

sor我其實睇錯以為佢話唔需要見
但如果需要好多私人時間真心要同另一半deal好個見面次數

夾既姐，人人需求唔同

今次係初戀,一路都想拍拖,溝下女咁
咁而家好彩搵到個岩自己,又鍾意既女朋友,未磨合得幾好
除左打機就係陪佢,我好愛佢好需要佢架
而家開左個頭未需要囉
散左架話其實真係唔太需要

係
大家對段感情唔認真
純水以朋友方式相處
所以好快散

我之後識另一個男仔
佢就次次帶我去佢屋企war game
惟一地方：屋企
仲衰

咁sweet既
有冇咩貼士比下
我只係覺得同另一半一齊好安心
個種感覺同心情都會特別好

絲打 佢唔愛我 呢句好hurt

加油呀
要好好珍惜

你講得岩
但都比較好奇大部分男女既分別

真係都好難講， 我自己鍾意密嘅

咁似我初戀...
冇活動就唔出
次次都我約
去到後尾佢約我我都唔想出了
其實屋企都唔錯
最重要係有舒服既環境去相處

咁樣就祝福你同你女朋友 你可以為佢spare時間出黎陪佢 佢又就得到你

起左你底
你背景好似我ex

唔緊要
我每一次既挽留都呃自己佢愛我
去到我肯認清事實
我先可以放低佢
直到依加我有一個好好既男朋友

十個有十個都係

下 我女仔來的
我不sheshe

有冇百分百咁肯定呀

I see唔緊要

只勉之
搵到錫自己既男朋友好重要
見都唔見個d直接898啦

係
Thanks
兩段感情都唔好

真係不到黃河心不息 無得再挽留個陣就真係死心

咁其實點樣keep新鮮感？keep唔到點解男人會結婚？

頭四個月 一個禮拜起碼見三四次
後尾有次睇佢電話（佢係我隔離一齊睇）
見到佢同fd講覺得我好痴身 喊到仆街
明明果時佢都話想見嘅
自此我就好驚 唔再睇佢電話
而家一星期見兩次 最多三次

好random 有時一星期見5日 有時一星期得1日
不過本身自己唔痴身

一開波一個禮拜見起碼5日
之後1個月都唔見1次
勁唔痴身
最尾頂唔順同佢分

同男朋友平均一兩個月先見一次
都係有活動先見
其實我想見多啲但諗唔到有咩做

利申: 我地都係初戀 一齊左8年一直都係咁

我男朋友囉。拍左6年喇
我又唔覺得佢痴身wo
成日計住計住好煩

我就覺得兩個人真係夾
真係愛既話
見幾多日根本無所謂

拍得拖都總有一日會一齊生活咖啦
到時又點算？
番到屋企分開玩？

其實兩個人坐埋一齊
有時各自各有野做
都可以好有空間囉
個問題唔係在於見唔見面
而係另一半做緊其他野時
比番d空間佢獨處
唔好成日催佢陪你做哩樣個樣

適當時候先同佢講下野
或者就咁問吓佢陪唔陪你做呢樣野
通常對方都會話「好好好，轉頭呀」
佢應左你你咪算囉
唔係急事就唔好再吹佢

會唔會太少

個人經驗 小別勝新婚 不過主要睇人夠唔夠專一 男人耐左會變另一種愛

岩岩拍拖2個月 自己好想見 但女朋友覺得一星期見一次就夠 大家都得閒 但佢會安排左做自己野先 佢係吾係唔多鐘意我

我都想問 點解明明大家都得閒都唔見下？每次都係我主動約

同居點計

咁係咩話題問題？

我男
想痴住女友24小時
女友本身都係
近排覺得咁樣無進步
開始唔痴